［森直口快］SamB叫大家睇721誰主真相！！

用觀眾去睇嘅數字 譬如過百萬
去説明香港人有幾支持香港電台同鏗鏘集！

7.21誰主真相

而家都有72萬觀看次數

P牌推唔到

推

支持香港電台

又冇人幫手